<resources>
    <string name="app_name">CollapseApp</string>
    <string name="lorem">Есть три основные версии причин расстрела двух армян и одного цыгана в станице Ладожской Краснодарского края. По первой, уже опровергнутой версии, армяно-цыганская компания якобы изнасиловала 13-летнюю дочку местного казачьего атамана, а он пошел и отомстил. Версия красивая, но, к счастью, над семьей Александра Ставичуса никто не изгалялся, да и дочери 13 лет у него нет. По второй версии, более похожей на правду, армяно-цыганская компания изнасиловала девушку местного жителя, а атаман пошел разбираться, ну и дальше понятно. Проблема тут в том, что хотя поначалу Герман Стройков и рассказывал, что увидел толпу, в центре которой насиловали его возлюбленную, но затем он перестал выходить на связь с журналистами, да и девушка его тоже молчит. Вполне возможно, что его запугали — но пока нет родственников жертвы и заявлений от них, о групповом изнасиловании как причине расстрела с полной уверенностью мы говорить не можем. Остается третья версия, продвигаемая сейчас армяно-цыганской компанией: конфликт в кафе «Огонек», переросший в стрельбу. В качестве доказательств приводится видео с камер наблюдения, комментируемое, как я понимаю, неким местным правоохранителем (судя по акценту, формата «я здэс милиций-полиций, да!»), который активно пытается убедить зрителей, будто бы русские сами устроили «провокацию», а потом давай стрелять-палить просто так. Вот это видео:



В первой его части, до 6.50, мы видим группу очень пьяных русских мужчин, за которыми наблюдает группа (или, точнее сказать, бригада) мужчин нерусских, типичное зрелище для ресторана-центра кристаллизации местных этнических преступных группировок. Когда русские цепляют цыганских Хозяев, тут же по краям кадра рассаживается вся цыганская бригада, которая затем устраивает мелкую и подлую драку с русскими. Причем судя по закадровому комментарию, комментирующий «милиций-полиций» и правда видит простых отдыхающих, которых вот просто так тиранят русские фашисты. Тогда как все нормальные люди, конечно же, видят этническую мафию и более-менее понимают, что будет дальше.

Во второй части видео, с 6.50, можно видеть выходящих из зала русских и следующих за ними нерусских «уважаемых людей». Понятно, что они идут разбираться с возомнившей о себе русней, но видео с парковки, где эта самая разборка и произошла, нет. Зато есть фото, и оно очень красноречиво:


Как утверждает многонациональное отребье, это просто фото задержания атамана Ставичуса местными полицейскими. Не знаю, правда ли полиция в Краснодарском крае носит бандитские перстни, но вот от двух пальцев справа я лично взгляд оторвать не могу, настолько барский, холеный жест ублюдка, принимающего свое превосходство как должное. Выпорол, типа, грязного крестьянина на конюшне, поставил русню обратно в стойло. Точнее, пороли другие, а он так, слегка брезгливо двумя пальчиками касается — понял, мол, Ванька-дурак, какой у нас многонациональный край, кто ты такой и как тебя зовут?

Цыганский, сука, барин — а подручный Ставичуса за голову держит, чтоб тот входил в ум, понимал, что с ним разговаривает Человек, который об него даже руки марать не будет. Так, коснется брезгливо двумя пальчиками.

Будь на месте Ставичуса нормальный россиянин, у которого Кадыров — патриот России, а Путин поднял с колен и поставил раком, этим фото история бы и закончилась. Рыпнулся Ванек, Ваньку наказали, стоит Ванька в стойле и благодарит цыганских Господ за науку. Но Ставичус — казачий атаман, да еще и ветеран Донбасса, то есть самый опасный для современной РФ тип человека — с каким-никаким, но собственным достоинством, и с какими-никакими, но реальными ценностями, за которые он реально шел в огонь.

Поэтому попытки поучить его уму-разуму кончились ожидаемо (тут мы снова возвращаемся к видео): с 9.12 прекрасно видно, как Ставичус заходит в кафе и меткими, точными выстрелами (не «стальной дождь» из трясущихся рук американского психопата, а четкие одиночные выстрелы человека, привыкшего, что обычно стреляют в ответ, огонь не мясника, но солдата) начинает ликвидировать нерусских, подчеркнуто не обращая внимания на лиц славянско</string>
</resources>
